可義載元朗義士返元朗

Uncle 可以義載住元朗義士一轉，我架係Van仔，只能載四個，我會23:30停响荔枝角站，長順街西頓中心門口(即長沙湾廣場後面)，紫色Benz Vito，車身有附件的圖，會等到23:45，唔見有人要載，就會返屋企。

推一推

下星期光復元朗

唔好返元朗喇
應該一落車就打

我義載可以送到義士屋企樓下，除非停唔到車

幫推

最緊要换咗衫先

push

推

比你載返去打？
學左打繁體字先啦牛屎佬

咪返 !
依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

何以見得我係牛屎佬？好心冇好報

揸架坦克車入去同佢搏命

佢應該話你長沙灣打咗做'湾'

唔好番元朗

響市區 搵地方過夜先

已到西頓中心等

咩人都唔好信，勸想上車既人100％肯定唔係鬼先好上

到咗預定離開時間23:45唔見有人要義載，走人返屋企，大家要小心